男Developer 女Developer 好處壞處

引發世界大戰

有女做dev?

此post已完

總有既
14% 左右

有，通常好勁 /s

女仔通常比較有耐性同細心

好多男呃飯食 (me)

前排好似有個賭約post約好一月show code，有冇人搞成點

柴與羊，
約打扙。
約期到，
伊人逃。
眾乏味，
羊自喜。
曲不見，
人離賤。
柴田妹，
快歸回！

柴田妹BB快啲返來啦!

你係學寫C 架咋
唔好扮識寫詩wo

又巴扮絲

溝通能力高d
細心d

有無人可以一路打丁 一路寫code？

痴個杯係枱底

C:\> node
> const masturbate = (stimulus) => (stimulus.toUpperCase().match(/^(AV|BIG BOOBS|LONG LEGS)$/)) ? "Ejection succeeded!" : "Ejection failed!";
undefined
> masturbate ("strawberry");
'Ejection failed!'
> masturbate ("apple");
'Ejection failed!'
> masturbate ("orange");
'Ejection failed!'
> masturbate ("AV");
'Ejection succeeded!'
> masturbate ("Big BooBs");
'Ejection succeeded!'
> masturbate ("LONG leGS");
'Ejection succeeded!'
>

用while loop
不停打

請番個程序鼓勵員先啦

見好多女嘅 grad 咗都唔會做 developer，佢哋都係當水泡科讀

尤其d靚女

點解會問我？